我黎SIR同大家推薦一首高質歌曲

嘩屌你老尾 成班五毛空群而出

因為我所傳給你們的，其中最重要的，也是我所領受的，就是博士照著經上所記的，為我們的罪孽bam了，而且被禁言了，又照著經上所記的，在第三天復活了。

黎蛇復活日

動物台 都哭了